自爆 講講fg出嚟人工幾多

我出嚟16,番part time有8千左右

返咩part time 搵8k

2年前出黎15.5k

拉 18k hku first hon

三大乞食科畢業
22岩岩出黎做個陣得13k
第二年跳去另一間做，20K，兼去另一間三大讀書
第三年無加無減，一樣20K
第四年讀完書，升職加薪，扣哂所有野約30K

但儲唔到錢，因為俾學費俾哂咁滯，戶口仲係得5位數

9年前，11k
當年一個月都仲有2~3k 淨

2年前 12.5k

15k now 26kx14#cla

2019 非三大、乞食科
15

50k

2016 年 15k

55k

60k

65k
吹水大會開始

正常fg我諗都最少40k上啦

2018 12k

28k

2019 degree

2019 15.5k big4狗

12k 做assistant

今年grad 21k 文科
想轉行 但搵唔到>20k

9000

咁低，

考白衫啦 7頭master

60萬英鎊
去左英超踢波

19fg 非8大非專科 15k

12
計埋ot平圴14

一年前出黎 得13k

Sales field back office.

唔洗跑數 所以冇commission

兩年前fg 12k 過probation 13.2k

台灣U grad 文科

14.5

11k

咩職位

22.5k

15 過左半年加到16
仲要做merchandise

5年前 13.8k

22k master grad

Clerk

38k

甘高

Fg岀黎 跟fd做藥房做左2年幾又13k升到21k 不過返13個鐘6日 最後quit左 宜家懷疑人生 想返sales工又唔請 求介紹

你懂的

2013 活動助理 7k5

2012 grad lab tech 10k

2012 13k....

16年 Ugrad 13500 *12 + bonus
----------------
依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

非fg ,80k-130k

幾年exp?

咩科

又係你呀

Mech Eng

15k X 14 months + bonus + year-end bonus

civil hd 13.5k maincon

2020 15.5k big4狗 too

其實唔錯

必殺技，不斷在職轉工（其實大家都知）

差唔多啦

9500

一樣

yes

外資bank 最普通mt around 30/31k base

14k

19

12年I大grad, 約15k

50k都冇

邊間18

美資

09grad 9K
19: 36K

第一份工的重要性

22 今年fg 20k

求介紹

Fg hku 21k
Now 68k 29yrs old

Pretend Work hard as a dog, lazy like a lihkg jj

做雞

第一年

底薪4皮 計埋OT有8皮

7000

12k

連登FG50K係基本啦

16年年中開始做嘢 10k
而家22k

17 FG, 19k

邊行

what major what work

18fg 16
岩岩個轉加到近20
好低人工

咁就半年
20k 未扣強姦金

年年都係嫁啦，訓醒未

似政府professional grade

Merchandise同logistics都係閪工一堆

13年 12K
2020 應該加到16K掛

份工冇野做
咁我平時同收工 都可以學下興趣班

16K 但未計強姦金 5天工作做左幾個月好似日日被強姦咁

好想拎老綜住公屋

0(失業)

讀完咩跳咁多

20000

3大乞食科

Fg第一年12
第二年 16
第三年 30
第四年 38
第五年 46
同一間公司

而家呢？

傳奇

12年前grad
13-15k 睇公司條數
非神科，當年只係叫普通offer
但睇番而家fresh grad都仲係差唔多

利申：果時食晏20蚊搞得掂

17年畢業，14k->15k->20k
Top up degree

18fg 12k

16 Grad 14 > 16.5 > 18

17FG 16k
而家30k

13年畢業：10K

10k 都10年前

上年16k

33k

岩岩反左3個月 20k

連登fg 50k是常識

2009 fg 25k

2006 年9500

2013 fg 11k

2019fg 15.3k
工程狗

收租佬
50K

16年 13.2k x 14

同一時間兩份工-

AE 助理工程師-23K

丁屋董事長 -收租- 42k
18歲申請丁屋 23歲收租 租金自己袋

都係做緊lab
36k chemist

12k
依家15k

同行入面算唔算高
我喺到睇緊自己嘅將來

2017 fg Poly ME
電梯公司 Assistant Engineer
15k

18K到 home office

8大文科仔fg出到黎幾k先係正常

ot到死

18k

14年 FG 12K

2年前 18k hd仔

19fg 12K

三千一晚

2019fg 21k

起碼EO啦
30k

你做狗架

80k

2011年$7.8k 返mon-sat: 10am-7pm
title: 網頁管理及辦公室助理

18年 master grad 33k
Archit

標準答案

16 15k

18fg 13k
今年20k

巴打轉左行？

10年前 10500
供完老強4位數，好撚深刻

咩工入職80k

19fg 冇工

5年前9.5k, now 30k*14k, now 30k*14個月

15k

18 Hku grad 31k

係

2016 hd grad
2017 13k
2019 20k

利申：有雙糧&花紅

屌爆怒推

2019 fg 扣埋老強 30K

果陣唔識 又急搵工 11k 都照殺

則師人生贏家

19k

教書，3皮幾

0 k
失業

15k, 另外再加part-time

7年前8k

醫科五萬幾

2019 fg 海龜回巢
扣左mpf 都有18.2k per month

media畢業 第一年15k
第二年16k
第三年轉工20k

26k 未計bonus allowance

兩千五百廿五蚊

利申：綜援

Fg出黎做ComSec 15k做左半年轉工，之前公司做半年又再轉，之後搵到份20k

11000

除咗ptgf仲有咩咁高人工

30k

準備grad 應該係$31752起薪點本來就係咁，但升職慢到hihi

13->18連comm (40average)->35

Ching邊行

聽聞律師fg都喺得18,22k.除左medic仲有咩咁好搵.

醫療

4年前11k 而家25k

18 年，23k

吹水大會正式開始

沙士 5千

DJ, 32k

2nd up 冇野特別 science grad 18.3k 未計13m

12500

11k 7AL 勞工假 6天工作

19fg 33k

過20k係咪佔大多數

計返港紙10k左右
交到租養到全家

做左2年都係35k

12fg 13.5
而家先得28.5

已知你讀完科大再讀中大

暫時仲係日日6點走

有得揀就唔好入audit啦，f唔fs都係做同一樣野。。都係wok到癲

非三大 文科 16.5k

兒子

ive仔13k

三大 神科
5年前
某大公司 57K

[url]反正大家都係尻吹[/url]

真 base最好上二中

Good morning sir

17年 非三大工程

當年FG起薪 17K 做左一年升職 19K
點撚知新入職FG 20K
即刻辭職跳槽

利申: 宜家42K

13年，1萬

8000叫高人工？

正職16，pt 8千喎

唔係專科畢業好難有20k，你估個個連登仔咩，重要09年，公司肯招聘都算係唔話得啦。

2017:15k
2018:40k

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

做左兩年半野
17K -> 20K ->23K

10.5k

升得有啲慢

50

等咗兩個星期, 無U Grad都拎到20K, Yeah

19年fg, top up, 13k 過proba 15k
知道發展唔到之後轉工16.5k到宜家

邊行？

Marketing 轉cs
宜家有啲後悔，驚遲啲跳唔返出去

兩舊都係屎 利申做過
不過mkt識人其實幾揾得

Media 13.5

連做狗都計錯數
散仔25底
白衫45底
無40底呢份工

係咪考試加人工嗰啲？

fg得12.5k
之後做銀行sales 20k
近排再轉咗份 30k

宜家都係做銀行sales?

Yes

FG都係做銀行？
想參考下 唔該巴打

18 socsci fg 30k 升左2次依家45k

又黎吹水大會

做濕9會所

個個每年都加幾千

15

2019 it 20k

宜家大把人都仲搵緊呢個價
咩都升 但人工個升幅維持不變咁

個個呻自己還grant loan同窮，其實收埋好多錢喇，dllmch

12.5 k +2-8k pt

Audit 狗 14.5k

11k過試用期即閃

20k

十年前11K.....

邊行咁低

旅遊

16Fg 10K
19 15K

係唔係應該死左佢？

巴打邊行
我覺得自己已經低

跳下就4字頭

17k
1 yrs exp, now 27k, 冇轉過工

交流下我都係 好大壓力

我一入職17.5k 一年後 23k 銀行撚

你sell咩

綠色銀行 分行sales仔

Teller起手？

我藍色銀行但唔係分行我基本上淨跑卡 你跑loan定户口？

有冇FG RN jj 做緊HA 好大壓力想resign

唔知resign 之後搵咩做好

3大cs 25k

Fb 15k 一年後就34k 而家3年 55k

13k

估計呢個post玩緊大話骰

3年前13->13.5->15.5->17->21.5

連埋OT就 13->17->19->23.5->34

19年FG 32k
連埋OT 就43-45k
利伸 非八大

等rotation啦 捱多陣夠一年再一新境況

宜家玩唔比rot department 勁on9 逼人resign

15 grad 13.5